有沒人寂寞的時候會熄晒屋企啲燈然後Fing IZ*ONE的手燈...

有了手燈就不再寂莫🚬

就像12女孩在我身邊...

（利身 我不食煙的）

(._.)

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

(._.)

(.....)
| /
| /
| / ︵(._.)

(.....)
|__/
|_/
|/ ︵(._.)

想念12*1

今天也哭了...

含7拉樓豬 狛頭狫死能左？

想被我獅鳥？

咁樣睇來你電費都可以唔洗交了

IZ*ONE wake up please

踏著12色的軌跡
盡是深淵的水影

IZ*ONE is coming back..

咁又唔會,好似毒左小小咁😅

(;´༎ຶД༎ຶ`)

12色照亮我的心🧡🔦

水影... 令我想起..

又想哭了 (;´༎ຶД༎ຶ`)

下5會==

有時我要開着手燈才能入睡 (._.)

念•izONE 15-12-19

永遠•Gchi izONE 💘✊🏼

izone forever

12粒彩虹糖都FF到係女

IZ*ONE的手燈
就是我人生的指路明燈..🗽

您有沒吃過彩虹糖嫁==?

得5色...

鷹鷹

權F？

我迷失在.＊ 沒有﹍×°IZ*ONE°°的°×．世界﹏\

WIZ*ONE FOREVER 💘✊🏼

IZ*ONE是我的民主與自由😢💘✊🏼

舞女

成日出埋D閪post 洗走曬D行動post 我屌你老母

12*ONE由我守護💘✊🏼

下5明==

熱門都未上CC台手足已經入嚟屌人

Cc9最喜歡政治迫害我們愚樂台ಠ_ಠ

解散未？

高級黑

黑心9==

下==

💘✊🏼

比番隻歌CLC 啦

下咩系CCL==？

樓主幾時畫畫

哭了...

i地域啊!i地域啊!

Izone =過街老鼠

好掛住椰奶b